[FB轉貼] 中大內部混入咗太多鬼?

我呢個消息來源，係來自三個我好信得過既人。

一個係中大人，現任同學真前線。
一個係非中大人，真前線。
一個係中大校友高層，和理非。

我綜合左以上三人講既野，黎打呢篇文。

我亦要講明我唔撚係大台，
我只想將我所知既野講出黎，
等大家諗下方法，
點樣唔會再有類似既事再發生。

---------------------------
首先，連登篇文既時序係真既。
但人名就有真亦有錯。

其次，呢幾日中大既校園內，發現左好多事。

大家都知道，中大校園內，分左幾批人：

1. 中大現屆同學，主要作admin工作
2. 中大前線 （現屆同學 ＋校友）
3. 中大非常勇武前線 （現屆同學 ＋校友）
4. 中大和理非 (現屆同學+校友)
5. 外來前線
6. 外來真・勇武前線
7. 外來和理非 （比較少，都係煮下飯呀、送下物資呀，唔會停留）
8. 外來扮勇武前線既鬼
（好，寫到呢度，你見到個「鬼」字會好嬲，但沉住度氣睇埋先。）

呢幾日，校園亦開放左俾上述1-7種人留宿，瞓草地、亦瞓埋入宿舍。

然後，第8種人，混左入去。

呢兩三日，
中大斬樹、打爛校巴、噴污校園、爆建築物既事，
亦令到好多中大和理非校友、中大高層不滿。
（當然，其實好多中大現屆前線學生同外來前線對上述行為係無感覺既。所有對死物同植物既破壞，我都無感覺）

和理非校友高層指，
個條校巴開車片，片中人根本唔係中大學生。
而中大校巴既司機，亦無罷過工，
一直都係校園內待命。

到星期三、星期四，
宿舍內入黑後，
發生左至少兩單中大宿舍學生被不明人士襲擊，打至流血既事件。

兩單都捉唔到犯人。
亦都係點解呢兩日，中大有白車出入既原因。
（我知呢個資訊係關鍵，但我拎唔到證據）

中大有部份現屆學生因為咁，覺得驚，認為係外來人做既。

而同時，佢地知道唔可以叫捉鬼，
亦絕對唔會同勇武前線割蓆。

佢地唔想引起更大混亂，所以最後決定低調處理。
亦都係點解今日開頭對我講D唔講D，
驚人捉鬼捉著真勇武。

但佢地亦怕事件會再次發生。

之後，發生SU 同以上不同party開會討論，
然後被人用鐵通同汽油彈兇既事件。

事件發生後，真勇武趕到，
但兇人個班人，亦同樣不知所蹤。

鐵通同汽油彈，真既勇武前線，絕對會有。
但外來既鬼都有。

此時，中大內部開始亂，
不同聲音不同意見滿天飛。
幾次既談判都破裂。

正當咁亂之際，
就出現左大家都屌到九彩、根本未達成共識既記招。
記招其中一個，係新亞校董鄭承隆。
其他個兩個，係中大校友。

據校友高層講，
因為出現左中大學生受襲事件，
中大段校長本來諗住一直都唔出聲，
而被迫住要發聲，
俾狗入黎清場，兼清鬼。

對中大高層黎講，校園清左，
就唔會有學生係校園內受傷。

而對和理非既校友黎講，
佢地唔會同勇武割蓆，
但亦想確保學生不流血不受傷。

所以今日，
據知運走左好多和理非既學生，
依家得番中大勇武前線同外來勇武前線。

-------------------------------
我唔想捉鬼。但我想破鬼局。

中大已經係咁多間U最撚好守既地方，
亦係可以試玩新玩具既地方，
所以中大勇武又好，外來勇武又好，
會咁撚嬲。

我真係好想破鬼局。
呢個model，
已經copy & paste咁破左城大、破緊理大。

理清左事件既始末，就係：
兩隻鬼就破左中大呢幾日既成果。

而更重要，我打呢篇文出黎，
唔係要你走。而係要人入去。

中大要人。
—————
更新：
又有人話嗰個人真係唔係鄭承隆。
而另外嗰兩個真係唔知乜水。

我好亂😕
不過總之大家都唔同意個記招內容就得啦。

又，多左人PM我，
話除咗宿舍受襲事件，
校園都多左好多瘋傳但無人真係見到嘅打交事件。

我淨係想講一句，
真勇武，係唔會無啦啦兇人，更唔會打學生。
完。

——————
再更新 2215:

好似已經無哂人.....唉.....
----------------------------------------------

---------------------------------------------

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唉
馬後炮 咁講 第2晚就應該外人撤 留番中大人自己守係最好

一早有人見到有2隊狗換曬衫上中大

佢係咁玩分化 捐鳩你地就得 槍都唔洗帶

唔怪得琴日黑警4點播到咁多片

條命最緊要，番去抖抖先啦。

知唔知幾多市民為你地喊、為你地緊張、為你地跑，全部人心入面只係求你地平平安安。

咁仲要人嚟做乜
撤啦

正視聽

一有據點就好易用鬼滲入
再一次證明流水抗爭先係真理

係喎
第二日攻果次 晚上班狗退左 一直講左有臥底入左黎

其實如果入邊真係咁亂，解散左先都未必係壞事，keep住落去，會變到雨革後期咁

為何唔趕走大部份記者同外人,個個蒙面好易混入生事

手足可否同城大理大講返，根本幾間U都係中緊呢招

太撚多鬼
留守得30人又走去決定封返吐露
然後借機比黑警入黎清場
搞到依家直頭要棄守, 黑警0成本贏返條吐露
唉

說出重點

推呢篇 ， 希望大家解返開啲誤會

流水抗爭一樣有鬼屌你,內部唔團結先係死因

呢個POST要推

推

話時話, 唔係整咗個入境架咩?
定發生事之後先整?

班社運Mk打爛野燒鋪就叻，打狗就雞飛狗走

最主要連中大自己人根本都唔知之後要做乜
咪咁易比鬼騎劫分化

次次都知有鬼
但次次都得個知字

中大自己人要負最大責任

明顯事後

唔好話人係鬼啦
係狂燥人仕

樂觀啲睇
捱過整個工作週已經好勁，政府失既分係好多

愈黎愈多證據證明有鬼混入
暫時係無解

只望理大手足特別係SU睇見依篇野要小心行事

大家思考下
其實狗好易知佢地對答單一on9

D人仲屌入POLY咁難 咁多野問+搜
根本唔明白班鬼背後做到幾多野
一味諗自己點被對待

PUSH~~~~

有無證據睇睇
破壞校園D相個D

一早叫人攝衫嫁啦

佔旺佔鐘果時未試過囉，一有據點長期佔領，先唔講係唔係鬼，人同人之間本身就會有意見唔同，跟本人性來既。最後未變左十個救火的少年，一個一個灰住咁走囉。

流水，無名，拒絕大台，be water 呀my friend

認同無大台做法
但中大呢啲特殊地點
點都要有個/班中大人出黎控制下

共產黨本身就係靠滲透起家

只可以由中大人控制返

超級大和解

開始理解點解琴日開始POLY嚴格把關

要塞戰係香港既第一次
改進空間一定有

樓主想話破鬼局，應該好快會比人屌你捉鬼，呢度有一班人係專門幫班卧底狗護航㗎

流水抗爭目標為本 鬼好易現形
所以佢地最多比反對意見 通水同跟蹤

push

主動引自己人戰一定唔會係手足

推，根本就有狗混入

agger
Be Water， not Be Wall。
你們不是在流水抗爭，你們在打對自己極不利的陣地戰。

我呢個消息來源，係來自三個我好信得過既人。

五年前都見得太多

你地係咪ON99999999999999999999999999架,

學校聚人根本冇問題, 你學校留低有咩問題??????

一又唔係阻路二又唔係訓街
入面有得休息留咪留囉,
你走哂人, 到時真要人果時你喊都喊唔切我話你聽,

根本就有散水撚吹風
大學要人呀仆街, 打緊仗呀

Be water and 18區開花等大家
旺角可以長期作戰都係因為警犬一到，人就散
警犬一走，人就聚
主要目的封路，渣春袋
就算退100步，中大失守，人無事先可以開花
人無哂點開花呢？

佢地呢幾日反而冇咩野

認同
好聲好氣問兩句俾人屌到仆街
成日持住自己走到好撚前就大撚哂咁

係咁鳩屌中大學生，傷途人嘅同狗無分別喎

所以一定要正視，唔主動捉鬼，但超越咗共識而不能溝通嘅一定要講出嚟，等群眾壓力對付

點睇新亞SU 嘅散水建議？
同整體一致，還是鄭承隆(新亞) 嘅手筆？

惡劣過佔中

佔中係陣地戰，四面自出自入，過夜都唔係必須
而文具黎計，佔中需要既保密程度同風險都係低好多

今次係要塞戰，而中大遠離市區，情況惡劣過POLY

斷左吐公東鐵一星期係一個突破
依家唯一希望係Poly 一切平安

而家係有人用校巴撞鳩中大學生

推呢個

中大自已人走果刻開始，就冇可能叫得返人入去。

既然勇武奪權，都冇計
真係似足64天安門，柴玲奪左權，令運動激進，最好令好多學生送命

咁多人都問
阿sir係咪想要材料玩抹黑

過左去就算啦

要繼續進化唔好氣餒

中大收左檔
你覺得班收政府錢既暴徒會去邊？

唔係要捉鬼，但小心行事係必須

最擔心是星期一抗爭點算

真心 即刻出手搵間身房困住先 一係趕尻佢走前 係佢上身整個MARK
另外, 一定要用問題分鬼同自己人

咁咪唔好留守囉

其實根本唔係鬼既問題
次次7撚左就瀨鬼

成班中大人都唔知自己要點，一野就比鬼騎劫同分化
呢啲問題一日唔解決
一日都會繼續loop

紅隧行政大樓已裝修🙏🙏🙏

唔出奇
開大拖嗰晚係有人影到有鬼車落咗大概20隻鬼

again捉鬼.......

Learn from mistakes
Be water!
不割 不分！
光復香港 時代革命

中大學生黎架，要人捉鬼，如果對家係專業受過培訓呢？ 咁大單野依家先知道真相，中大已經做到盡，示範咩叫不割，你仲追究人地有最大責任？

唔關攝唔攝衫事

pish

冇大台自然會唔知要點
而家唔係計數1+1=2

甴近平

呢刻我真是覺得鬧嚟鬧去好無謂

佢乜都唔洗帶
只係嚟搞輿論戰

依加有線直播影住班人係咁倒魔法液落地下
有冇手足可以解釋下
我唔明點解咁做

狗放鬼入嚟
等中大人自己瓦解
就係因為咁
先要同佢慢慢塞
或玩自己人捉鬼
要裝個局好簡單
捉到咪可以同佢開PARTY
要保護自己人

出手打自己人唔捉?
你放走佢就ON 9

推！
Poly一樣

第3日已經有勸 冇人聽

有d地方快閃好，有d地方佔領好，要俾時熟習進步，大家都要磨合下

其實而家係光復中大定光復香港？

有都唔俾你啦

聽聲話係處理左啲魔法
你都唔會預將魔法上車運走架啦

清晒d人重新黎過啦
校友見到依家咁真係好傷心

會屌你係五毛

從錯誤中學習
呢d嘢遲早都會發生
輸一場戰鬥好過到時輸一場戰爭

前線啲紀律真係差少少
又要酒，飲完又打交
呢個現存問題真係要好好探討下
權力使人迷失方向
曱甴係咁，唔好令到自己人都係咁

就咁放番係到唔清得唔得

有無source link

亦都無必要死守吐露港，假以時日，亦封亦留，自有用處

所以中大根本要有大台
唔係佔領街道
Su要做番大台
其他u要學識呢個教訓
Poly做得好

自己人最多惡啲嘈交姐
但兇人嘅話絕對有可疑

佔領一個地方 又冇大台
就好易出現依d 野
所以都係流水啦

岩

老老豆豆
混入去都唔出奇啦
真係警察正氣人士咩
時到今時今日
人地係有咩做唔出

中共拿手好戲

根本唔係前線
識嘅好多對前線一早走晒去bu poly

你講乜
可唔可以加返啲標點符號

咁都要負最大責任 有冇睇過篇文先岀聲...

只要正常既人多於鬼就得
正常既人遇到鬼一定要大叫
聽到既 唔關事都去八掛同幫拖
班鬼如果係差佬 一定會包到實晒
驚比人點相
同埋佢地唔會落單

要記住 做得鬼頭仔既 一定好撚賤
乜撚野都講得出做得出
務求令你信 對鬼頭仔唔好心軟
唔係之後隊你一野

先安內
中大正常返 一定會有人返家鄉
加油！

好多香港人都知
真正勇武，無論係咪大學生，都係會feel 到佢愛依個城市
所以先唔洗好多教條，自律撐左5個月

今次第一次打要塞戰，發現左大問題
下次改進就好

最重要係寄語俾未散既poly hku bu

你要諗下如果假設班狗真係攻入去 你想佢聲稱自己起獲一批氣油彈定一無所獲好D

推到全世界都睇到呢個post

拉

問得好低手

明解 thx

甴近平 應該快閃

冇用 一定唔會帶槍/裝入嚟
扮真自己友就得
一班防暴都唔驚守到十幾個鐘
放鬼帶狗棍帶槍唔驚俾你搶？融咗燒屍都似啦
你估佢地真係咁勇敢咩 靠支炮咋

入中大 都要貼張NUMBER 係心口同背部
打完人都睇到佢個NUMBER

我提議大家中大 理大 科大咁多個本學生組織,自己做一個大台,所有入來既前線 和理非都要聽命大台,唔岩就出返去玩快閃

唔明點解樓上係咁屌中大人
一早講左入面已經唔止中大人 咪再將問題推晒去其中一邊既人 又話不分化 呢個時候有錯就話晒係中大人既錯

我信中大手足決定
請大家相信佢哋嘅智慧

係 一定要咁做

入中大 都要貼張只定既NUMBER 係心口同背部
打完人都睇到佢個NUMBER

中共最叻係咩 玩分化
捉鬼一黎捉唔完 二黎鬼都可以篤鬼
咁篤人個隻鬼唔通就唔會係鬼咩
沒完沒了
依家個情況係暫時最好 先趕走哂啲人止亂
再由真正既中大人憑學生證再番入去
如果再發生12號 就行入境個方法

真呀
浸大城大打到飛天
真前線仲坐係中大打飛機咩

冇明確目標先係死因

試諗下過咗幾個月都未試過有手足用手頭上嘅武器恐嚇其他手足
一喺暴大開始有佔領行動嘅時候竟然有呢啲風吹曬出來
我唔信手足會突然間失曬理智囉
只可以講處理捉鬼呢樣野係要做得更好

佢哋係有心幫手嘅
但係真係同平時前線嘅紀律差一班

一般前線好多都好有紀律
除咗守城就係食嘢休息

其他前線要互相傾下紀律問題

第二晚唔夠人會唔會已經守唔住
加上, 真係有心做鬼既會唔會咁順灘走?
定要現場掛學生證係心口?

推呢個，比較中肯。

中共慣用手段

#讀者投稿
我係一位外援嘅抗爭者
見証11日我地一齊同中大人成功搶回2橋更堅守吐露港公路RB
眼見前線出現樽頸位
我地成功守住中大 但係區區開花出面手足有傷有亡
除左死守2橋無一個的確嘅目標
引至部分前線手足可能有所爭論

地理上中大係一個易守難攻嘅地方革命基地嘅好地方 有足夠嘅工具 物資 補給
應該擴大依個地方嘅優勢
1.要完成完好嘅堡壘
2.令到中大成為革命工具嘅生產工場（彈酒器.砲台.盾.bm.）
3.保持封鎖吐露港公路令到社會運作停止
4.向橫擴展黨地嘅影響路段

1.完成完好嘅防線 令到中大人可以自行守衛家園 外來勇武可以調動到其他前線.保持其他前線作戰能力

二橋已經有手足set左完善嘅防線及管理沒有問題
黨鐵出入口及鐵欄位置 因鐵欄位置有好多閘門
可能會被突擊或夜襲 對外圍連接大馬路必須封鎖
可能會考慮為何唔擴闊對大馬路嘅攻勢
鐵路本身有高圍欄 比大馬路 分唔到人車鬼車被人半路埋伏 更安全只有左同右兩邊
另外2號橋嘅手足有足夠嘅空襲令到不能通車
如何攻下下一個月台或路軌轉線點令黨鐵受阻地段擴大 派小隊摸索大路鐵閘慢慢推進

一號橋方面 因為非主要物資出入點 可考慮加裝更高強度嘅永久路障
4米高以上 一看台 車撞都唔開 外圍無野到為合格
減少人手同失守機會
4柱 RB需要再努力....先做好外圍防守牆
低位可以set多少少陷阱
高位做4米高堅守點 之後再做內部防線

今次拎到中大依個點係得來不易同時係一個社運嘅轉變點
前線有血有汗禁一齊換返黎
唔好再錯佔中佔旺嘅嘉連華錯
有見到中大人努力管理緊各線人手
可以叫埋外來勇武同結界師去幫忙完成依個防衛工作
勇武都唔好淨係想打 我明白好多都想令到d狗攻埋黎分散外區戰線壓力
如果你依個據點根本連後續影響都無
等你地物資來源少左 人手覺得空虛疲倦
無曬戰意或外來勇武撤離再一下打你落黎仲一石二鳥
中大要成為一個有威脅性嘅革命據點
才會令到敵人需要抗衡衝擊
如果依刻中大人.勇武.FA.都唔可以拋下包袱
完成依個革命據點 依場抗爭只會再係無止境同前路
的確係好難去做到 但係做左好過淨係叫口號

BTW做到幾日中大人對我依D DSE十分都無嘅人黎講真係人生難求
你地件莊衫真係好靚
We are all in this together

軍規係一定要，違反者軍法處置

啱，要自省。
唔排除嗰啲係黑狗
而家打緊心理戰

講到流水式損失好低

Poly應該週日前被搞掂

推
仆街政府又黎呢啲招數

走唔係問題, 清理好曬現場
CCTV呀,文具呀, 未做完既功課/Project之類
等陣比人抄功課就唔好

立場宜家LIVE緊 個阿叔 係假記者???

發現樓上勁多p牌仔

我想問下
我地有冇的改變而家中大呢個困局

真勇武，係唔會無啦啦兇人，更唔會打學生。

段爸擔起咗清鬼重任，仲多次喺公開信話有外來人進入校園。
怪錯你了

玩佔領不攻自破

根本係手足根本會保衛中大
點會斬樹爆玻璃

但係你一講個鬼字就好多人屌你架啦
樓主快啲走

認同

連登就係滲入左啦

Be water呀

攝衫有撚用
佢入嚟分化

入面仲有無保安先 必須要劃區 唔可以再俾人去d 唔關事既地方 依家咁守出入口就夠 其他人再咁遊盪就要請走

啱 見過中環卧底狗扮才俊
攝曬衫著裇衫 連耳機都冇
最後join返大隊先上gear
佢有心扮 其實真係捉唔到鬼

推呢篇上熱門正視聽先

散啦
一聚得耐就易滲入落地生根
又易内哄分裂

其實有個共識：學生主導，外來輔助，就破到鬼局

次次流水都捉到人,除左屠龍果班外,流水高風險活動

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

唔通我地永遠唔可以聚？
點樣先可以防止分化

有冇CCTV

作為一個旁觀者 我真心想講下我意見
個人覺得其實除左果日場攻防戰打得好有意義之外其他所有野都好差
無牌駕駛校巴 鳩搜身 斬樹 破壞建築物 有打人事件etc
先撇除有鬼搞事既可能性，呢d MK行為係極度不成熟同冇任何意義
我唔知確實有幾多成係真幾多成係假
我想講我睇到有d驚 有d心寒
把口講就話解散警隊 刻不容緩
入面無政府狀態已經搞成咁
咁革命成功成個香港真係變成入面咁你話恐唔恐怖？

Push push

唔明。既然有鬼，仲入去做咩？

其實係重組咁解
無話解散，解散係ＵＰ姐
個個都知唔可以無警察架，但而家依班魔警唔要咁解

Be water

弱鳩智
要證據自己入去睇囉

其實其他活動都會有呢啲情況 大家小心 自己思考有咩應該做同唔應該做 唔好比鬼帶風向

解決呢種情況好簡單嗜, 分別駐紮, 由本地/區/校勇武執行糾察任務.

但我有咩辦法確保查我嗰個唔係鬼
我就唔想俾人咁查

cu學生證掛心口

黑社會點樣搵臥底

Pish

其實咪死守啦

I hv to say, u guys hv done a good job! A whole international level has been achieved. So proud of CU frontlines. U guys must hv faced immense pressure when making instant decisions abt ghost things or whatsoever.

Fought a brilliant war n showed to the whole world how courageous u guys are.

Tactics need keep changing to avoid infiltration of ghosts. So, no need feel sad or sorry about giving up that bridge. No one will take the retreat as failure. It's an embodiment of 'be water'. Sticking to the bridge does no good anyway. 'Be water' means 'be creative n changeable'. Now u guys retreated successfully, hv more time to think of new plans to prepare for next week.

Rmb eat more veggies for yr body to get rid of toxins. Rest more!

Gwong Fuk HK!

入境可以掛學生證喺心口，張學生證反轉都得，接更嗰陣入境自己對證

問題係 冇一個集體認同嘅準則去分辨 手足同鬼

同感，推

喺中大建立臨時政府

5個月黎被捕最少嘅大戰應該就係二橋一戰
其實二橋真係好有利....
吐露港籌碼就咁俾人分走左....唉....灰
打到咁辛苦 終於算係擊退班綠曱甴
最後咩都換唔到翻黎
sor 帶左唔少負能量

講中哂

立場live 中大圖書館職員扮記者 個呀叔真係

尋日半夜3點個記者會都聽到我1999
無端端講乜區議會？係都講五大訴求啦

勿分化，班狗笑緊ar，今次不完美，可改善，矛頭對准五大訴求，屌夠啦

呢樣嘢大家重重覆覆膽心左五個月啦
放鬆D啦，港共好快又出冲

咁搵邊個做
鳩攪搜身班mk

「軍事統率部」之類係咪會比較好

唔緊啦，放下負都好

糾察由咩人組成？會不會有鬼混入？在場人士一致認同會遵守糾察嘅指示？在場人士與糾察有爭拗，應該搵邊個仲裁，作最終決定？

好多謝你地尼幾日休息下先，星期一再黎過

有鬼果陣好難團結

多謝你

好多鬼抹黑

做得鬼做得餓底
要做個學生證有幾難？

Anyway 當係教訓 係經驗

AGGER

開始捉鬼

開始內哄

開始分化

睇返2014

樓主，你都係鬼

換左一星期 "被三罷"
大埔堆食品廠中曬招

樂觀睇其實成效係好大

推一推

個個full gear
柒婆入左去都冇人知啦

外援不配合本區/校/地,戰略或規則者,即為鬼 , 人人得而誅之, 并且本區/校/地之人應與外援分開駐紮, 并盡快成立糾察隊.

其實都好多人傷咗
分化唔使用鬼㗎
聚聚下一定會嘈内哄分裂
相見好同住難啊

其實係時候要定軍規
根本咁先係最有效方法去區別自己人
同時亦可以提醒自己人有咩係應該做

要知道中大同其他大學 其實有舊生去做咗popo白衫，佢哋唔帶槍入去其實都可以幫popo做到好多嘢

一早話唔應該再陣地

糾察隊

暫時走係正確，
一係化解咗究竟守定唔守既問題
二係隊型可以重整，清除咗雜質，純淨番原本既 team 出嚟
而家係要再做戰術策劃之後要點樣做

唔散都散左
人少就唔好再逗留 好撚危險
一係去其他u
一係返屋企

綜合咗咁多現場中大人嘅說法
再睇返段校長果篇聲名
好似明多咗

今晚散左好處多過壞處，就算無鬼大家點頂到長時間。手足呢兩日好好休息，重組下心情準備下星期仲好。

糾察隊？
你啱啱放出嚟？

就算圖書館職員身份係真既，都可以係藍底影人大頭。

時間一長就自然有鬼入，但鬼一定慢我地一步

我覺得其實要定一套規則出嚟
要有紀律
先可以避免呢啲事情發生
尤其是據點內法律不需要嚴格執行
違者即罰趕走
不割席唔係俾內鬼做野嘅缺口
義勇之師必須要有紀律

由五個月嘅狗暴到中大事件 - 論律法對權力制衡嘅重要性

諗心一層，今星期其實有好多得著，唔好諗住一次打大佬就贏。

中環/太古/觀塘和理lunch
NDS學生返大陸

因為太強調「不割蓆」搞到俾啲鬼 or mk仔破壞內部團結
最基本都要有規矩掛...

現在并不是互相指責的時候, 而是找出問題, 合力合計解決問題的時候. 找出問題, 之後改善就好, 呢場野..有排搞, 集思廣益吧.

果班人其實係咪唔知成個山頭都係中大㗎？

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

今次內鬥成點你冇眼睇？

咁真係嚟幫手嘅街外手足點算？事實上佢地都幫咗我地好多喎。
而家係嗰幾個鬼進行滲透破壞，激起矛盾分化
希望大家可以搵到方法防止支共嘅鬼再一次搞散我地

可憐中大校園比鬼破壞

其實入面真係咁亂既話就走先啦
好多外面既係擔心你地安全

你地終於明白琴日黑警有咁多高清片，加埋唔強攻入黎，因為有自己友係度

對學生證

只留自己學生

popo都有唔少中大校友架
雖然呢班仆街係仆街中的仆街

咁我有無講錯先，兩個方式都損失大，差在你想點樣損失姐

咁陳雲話中大應該發聲明，多謝外來人協助，中大成功守住，真係高招黎

推
所以我覺得依家撤晒反而好啲
再係俾班疑似鬼分化落去後果不堪設想
況且sem已完 警甴都照計唔會癲到一世進駐中大
揸實條吐露港公路其實等於佔中揸實夏慤道一樣 政府不痛不癢
而且要再塞既話實有方法同其他位可以塞
反而係要提高警覺同獨立思考
捉鬼唔會捉得晒 所以一定要做好自己先
Humble Respect 冷靜 理智 三不 極重要

唔一定係鬼係Mk on9仔

搜身係必須，搜到警棍即私了

其實都可以用嚟睇返機場事件
由機場散水撚到今日中大散水
兩件事究竟俾到咩教訓我哋

撤離不失為明智決定.

邊個話卧底要帶狗證同警棍班卧底用把口黎分化都得啦

推俾Poly睇

核心問題就係呢到
規矩可以鬆可以緊
但係一定要有
至少 first of all 打自己人一定要嚴懲

班狗無呢個問題係因為佢哋內部全部知對方身份
我哋無呢個本錢

講出重點
就算唔係黑警滲透
都係共諜

絕對同意

經歷左五個月 就黎六個月
我絕對相信前線手足／勇武係有理性
正如琴日紅隧有鬼佬影相
大家一開頭都好鼓燥 到最後和平收場
我絕對相信 走到今日呢個地步
無人會想功虧一簣
對於有手足灰心 深表遺憾兼同情

連麥美娟屌完林鄭老母佢地都仲可以企埋係同一陣線
唔係連保皇狗都做得好過我地呀嘛

當啲狗強攻唔得 靜落嚟之後就會放鬼滲透 由內部瓦解 共狗常用手段

其實撤啦。實際上，中大已經撤底收左皮。
Be water, 收好危險品即走啦。

我覺得所有人都要有共識，講野一定要有禮貌，發生爭執要控制情緒，被調停就要冷靜，無呢種紀律好易就被挑起情緒。
分化都係想大家猜忌對方，我地要做既就係擁有共識，大家知道互相尊重、反抗政府係我地既目標。

我幾信樓主所講既疑點
有咩理由
每班人都話對方分化
而睇言論上 又各方都有道理
同時間又協調唔到
我信我地出得黎既香港人
大家大目標一樣
無咩可能有野係協調唔到

如果係咁我覺得撤離無錯
同埋千粒催淚彈咪不停有消息話有好多鬼入左去既
搞到中大入面散曬
我極度懷疑係呢班鬼
為免進一步分化混亂，走都不失爲一個好決定

Sorry借個位

極重要!!!! 中共依加用緊TG嘅二噁英幫所有香港人絶育!!!

嚴格嘅時候有人質疑捉鬼
比鬼搞到之後一樣會有人話 點解當初唔嚴格

大是大非，希望大家互相溝通，體諒，唔好互屌

Agger
不過我諗唔明點解有據點就易有鬼滲入/騎劫做大台？
咁流水式都有鬼，點解會冇咁易俾鬼操控

其實有去中大都會知
只係有去既人都盡量㩒低收埋
怕影響士氣同知道唔應該捉鬼
一講 捉鬼 就比人屌到仆街

而事實每日每晚入面都發生緊大大小小既事
由爆玻璃開始都已經覺得奇怪，不過忍
到揸車鳩衝，覺得可能手足要輕鬆下，忍

但呢d mk行為真係令到部分人係灰左
所以離去

中大自己友都有仆街仔 防唔到
流水式有好處 大家都為同一個目標
衣家留守中大 就好易有分歧 特別係無大台
一有大台又係仆街
吸收教訓

唔好成日都賴有鬼

有落過場一定知，成日有班齊裝偽勇武聲大夾惡
郁啲就屌市民，屌和理飛唔幫手
最叻就爆鋪私了，但係一有狗走夾唔唞

呢班撚樣仲成日懶係勇，學人玩火魔法
但係就唔夠膽上前線掉
匿埋喺真勇武背面掉，結果唔係team kill 就中記者

我屌你老母啦死mk，唔夠膽就做和理非啦，唔好累死啲手足

嗰條公主抱MK就係呢啲咁嘅人

Su一定要做番主導
控制物資分配，
真正嘅前線一定唔會搶大台

就唔使搞到成地未開過嘅gear,物資

大把偽黃同鬼係到 一堆人係運動場瞓係到開party 開紅酒 又有啲校外人話要爆車燒車 成日話不割不割 放曬啲人入黎開曬中大啲車食曬啲物資啦屌 割撚走啲偽黃mk同鬼先系不分化阿 佢地跟本就吾系手足 不割係唔割手足阿 鬼同偽黃on9系咪手足阿

S

agger

如果要守陣地 要立規矩
or
分校友同外來 分開合作
最好一早分小隊+編號eg一隊20人 編號由現場校友學生會決定
減少內鬼混入
應該要設立臨時指揮部 方便分工 同處理糾紛

真巴絲，落核彈都唔割！

其實我有個問題
黑警記者會話中大入面有人燒電箱
我心諗中大入面啲人要守
燒自己電箱做咩
其實有無發生過？

ching閱讀能力有待改善喎

Push

下次應該約法三章

我可以講肯撚定有，有人偷影整魔法就知有鬼入。大家一向都知有鬼，佢地都知我地忌抓鬼先咁做。一黎可以入黎影證據到時公開話學校有人整魔法做軍火庫，二黎入鳩部份人罪，三黎分化手足。

所以8點封路 之後即閃？

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？

分得咁撚清中大唔中大，收皮啦。而家五大訴求係中大既事定香港人既事呀？點解出面既人唔入得中大呀

last 果張新亞SU圖係我cap的
利申 海外手足
cap圖原意係「因為我唔係現場，而現場變化係好快，我唔想失實轉達消息，現場/要準備有行動既手足可以自己去判斷」
假消息太多(尤其係各種公海/校友/朋友個朋友)
當然我都見有手足會自己貼學生證做利申先
但係容易出現突發事件既情況下咁樣利申再foward消息既可靠度其實唔高
更何況手足們既消息可能一手/二手/N手

下面係個人感想，TLDR係無問題，上面係作為一個唔係現場都又想幫到既手足諗法。

我個人感想係去到運動後期係冇辨法避免有鬼混入
所以be water對於成場運動可能係比較好既方法(注意，所有方法冇絕對好/壞，係比較得比黎)，原因大致兩點：

1. 學校已經宣佈直接完sem，咁完sem做乜野? 以CU campus既話，校方要打掃執野，少量宿生會繼續住宿。
姐係本身要留係學校既學生其實係相對開學/仲未完SEM要少好多(而呢個禮拜係因為吹大雞所有手足都係入面，人數係不合比例地多) ，係假設可以辨識鬼既情況之下係難好多

2.以目前事情既進展黎講，手足留守既日期已經超過2日，但相對其他campus既人手同其他各區要開花既時候要進行支援時候，明顯CU手足都係比較多人，呢場運動入面雖然民意我地係佔優，但手足既人數急速上升既速度未必會跟得上有突發時間會去選擇支援既人數，所以係最保守既情況下就係假設呢場運動會現身既手足人數係相若，唔會差好多/少好多。如果當人數係差唔多固定既話，咁只要地點同事件愈多，愈分散每場運動既人，更何況事件係會因應程度而需要比較多/比較少既手足。人手調配上係不利成個香港所有開花事件

Marvel Civil war 都係一個人就可以搞到一隊人内部對立，同宜家情況一樣。之前tg都講過有狗換衫入去

依家個情況係暫時最好

理工糾察 2315
由尖東行去紅磡火車站途中
三名操流利大陸話嘅 hippop裝扮嘅後生仔
再配兩名大叔 唔似家庭落嚟香港旅遊
但又唔似朋友group
一個黑色衫大叔不時負責影相 一個負責帶頭
比我見到影相嘅時候個後生仔會提提位大叔
鬼鬼鼠鼠 行你前面又不斷偷偷地向後望你
行到紅菱街x紅磡南道交界天橋時侯
佢哋成班刻意停低 扮煲煙 等你行咗先

你會聯想到啲咩

共狗，臥底

大家

一有據點，你有包袱，鬼無。
街頭有鬼，我地多謝佢都黎唔切。
據點(仲要係佔番黎)有鬼，鬼就真係好大破壞力。

事實上，大學不可能無限佔領，倒不如不佔。搞到自己綁手綁腳

好啦事情就發生左 文宣！文宣！

True 好撚多擺明鬼行為

前線唔撚會拎武器兇同學

流水手足相處時間短啲 每個人都係個人 無咁易形成唔同派系 鬼要破壞嘅係無數手足之間嘅關係

據點令手足相處時間變長 需要決策機會增加 磨擦機會亦爭加 久而久之形成幾個派系 鬼只需把握派系之間嘅對立面 破壞幾段關係已經足夠搞掂成場運動

中大範圍入面中大學生會話事

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

由本校學生做糾察最好
其實d rules應該都係普世價值
唔隨便破壞校園設施、亂揸車嗰啲
正常都同意啦
有咩大爭議嘅就整個大投票囉

下次捉到真鬼真係唔好私了咁簡單, 一定要死/ 最少殘廢, 無阻嚇過鬼就會一直出同愈出愈多
今次2隻鬼攻左成個中大戰略要點番來, 立大功升埋職都似
之後會愈來愈多呢類大膽鬼搞事, 個個博表現,你話我激進都好,比我捉到我一定會送佢地一程
希望其他手足記住呢一點

成班ON9仔放左黑警入去都唔知

唉 鬼局到底點破好

要吸取教訓 依家都清左場

唔好再分化 我地一定要堅持 唔好放棄！

見到黑警鬼應該要直接斬殺

點解會咁 入去唔係要check嘢咩

理大琴日先係咁

多謝巴絲分析

局已定 就要變陣

Be water: 敵進我退，敵退我進，敵駐有擾，敵疲我打！

中大呢個地方再吹雞都未必聚集到上次咁多人
敵人捉到路知道要再點玩鳩分化我地
我地無謂用同一招式對付

去其他地方開花
出奇制勝
比再用同一方法更好

屌 真心，被分化

冇錯, 離場唔玩, 期實仲可以開記招宣佈胜利, 咁啱要等美國人權法, 可以係一個借口

即場就地正法啦

見到係鬼就隊鳩佢地啦

咁樣外來勇武/人實覺得中大當佢地condom
打完就掉

差唔多要放番條路出去啦 再唔放班港豬一定搵到另一條路番工咁到時候佔黎既意義不大

盡量避免佔領一個地方太耐，時間愈長愈易俾鬼入

佔領永遠都係死局黎，冇得破

[極重要!] 烏克蘭人點革命

幫手推

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

其實佢咩都唔帶 耳機都冇 好難捉
就算佢真係兇人 打爆野
但我地根本唔知佢係咪真手足 但係真手足應該都唔會打佢 最多趕佢走 所以真係無撚敵

嘩我屌那星，咁依家係中大個班手足咪好危險？

咁外來勇武都應該要自己識做

唔好再諗捉唔捉鬼
唔好再諗點守
消滅左d“證據”就撒
最緊要人無事，be water呀
堅持左咁耐，唔可以咁散

今星期成功係因為堅持5日黎明行動

當然大學係有佢既價值, 學生對佢有感情

但死守就一定會預左有鬼攪分化, 最閉又唔可以捉鬼, 守住係度出面又會唔夠人

推呢個
岩岩都想講呢個重點
點解4個月黎算成功 因為be water
一有據點 一多人守
警甴就可以部署 搵位攻入去
搞到而家出現內訌

建議真係唔好守據點
到最後唔係比人拉哂而係大家捉鬼個心搞到散哂

12號個晚咩事都無，之後咁多事發生一睇就知有鬼入左黎，警覺性高既更加唔應該政治潔癖收收埋埋，應該將事情公開討論，約法三章

唔好再做分化撚

1112 開大片，係人似手足都入得啦

由14年到依家，一向都係社運左膠難應付過班警狗

當時應該冇諗過, 哩D野香港人都冇乜經驗

推 真勇唔係咁 要蝦蝦霸霸唔需要攞條命出黎搏

我係好認同，如果中大人就當中大係家園，更加唔應該棄守，重建秩序。

這篇好有意思, P牌都照推, 希望大家分享比其他手足

機場散水唔係錯哂，第一次停哂所有機，大家都唔知政府點處理
但某程度上對政府打擊已成，效果良好，散水第二朝再佔都可以

鬼呢招真係好難拆

但係守住大學真係可以做好多野，值得投放多d憐力去建立秩序同screening

呢個真

不割不分繼續努力!!

好難分，只可以壓制佢地既行動，每人警覺性都要夠高。有d行動一睇就知有問題，捉到就私了趕走

如果呢D係泛民鬼就通

對手玩左幾十年群眾鬥爭
係要一路輸一路學架啦

咁都係兩個方法

1. 大量人入返中大 + 但今次約法三章，功用類似攝衫咁
唔可以打自己人 唔可以爆校園 呢d好基本姐
發生左今次事件，再定完都唔肯守，都做唔到既，
大約判斷到你係人係鬼啦

2. 都係be water啦，冇其他

呢個就係最好既方法
同埋由中大前線認證既勇武手足可以留到

大學唔比外人留就得

流水式

冇錯

主要係好多手足快閃完唔走，留係現場對侍/行行企企，俾太多時間啲狗突擊

一句就飛埋黎不分化不割蓆
依家連登無比俾人ddos, 因為佢地有足夠acc 吹風

其他紀律部隊借人
加埋暫時性的民兵就得

其實兇人可以即場私了啦
反正比警殺同比自己友殺都一樣
兇得自己友平時都唔方幫到咩手

經歷過佔旺就會知左膠同內鬼比任何野都難應付

我諗都唔係ON9到燒自己友基地

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

咁仲有好多野做
前幾日區區開花
我讚成守但真係唔洗咁多人

都可以咁講，有問題出現一定要檢討左自己先

當年64、佔中有據點
就正中共產黨既絕招玩分化
流水式先係王道
全民投入!!!

外來和理非表示，我哋一係自帶家長車一係自己搵路行落去走

雲海幾十歲人做野睇野都咁表面，唔撚掂wo

其實星期一都唔係好多人就守住橋
總有方法 su自己搵人 唔洗多 百幾人bb咁就夠

收皮喇你又抹黑

其實鬼做到咁，有晒證據
實有CCTV影到佢哋
不如搵返果啲鬼出嚟俾大家提防提防

利申：不捉鬼

推上去

唔好比佢沉

革命唔駛大台，但係軍事小隊一定要大台

屌我點都唔信兇人果D係真自己友. 我地六月到今日有幾可亂破壞....亂破壞既一定唔係同路人. 原來重有入宿打人...屌佢老母

認同、我比較失望係大家選擇放棄而唔係檢討再去重建秩序

PUSH

全部人blackbloc又要保護自己身份，好難分外人同student，話check student Id一個唔好彩俾隻鬼check到手足student id認到人都係pk，事後你又好難分邊d人check左定未check守城戰一有鬼就好難拆

真係無解....唔通整ON9糾察咩

不過亂兇人打爆野幾可肯定唔係自己人

唔可以有太多政治潔癖，關乎兄弟安危要快狠準

約法三章
唔守一律當鬼處理咪得

我認為今晚如果無特別事
撤離中大唔一定係一個錯嘅選擇

但黎緊兩日的確需要中大人返去清潔同整理返啲物資
我知道我完全無資格叫勇武停定點
但如果無事發生 勇武請唔好勇武
唔好比藉口班狗入黎
等和理非整頓好校園
再準備任何進一步嘅行動

同意

On9 你知唔知中大幾少前線啊？8成前線都唔係CU架，外人撒直接送CU 嗰班去死啦

事實證明係得中大人守會比人打到入運動場
我有入去但我唔係中大學生
我入去只係因為我隊友係中大人
外來人我呢類入去其實我支持，始終真中大人人數都有限，但我強烈建議外來人入一定要有中大同學認頭，一定要識舊生或者現時就讀中大既學生(只限前線)
其實學生會可以做更多，有人入去認頭人(現/舊學生)比code外來人入，入口登記code即可，冇就唔比入，咁已經增加咗好多有鬼滲入情況

真係成功就有普選啦。你到底係唔係真手足

有鬼搞事...CU人會知係真

一隻狗都傷唔到，咁多人被捕被打，嘥氣
18區開花守護家園燒狗車仲有用

我記得前日都有中大人開POST提過依個方案
不過係驚得番中大人守唔住
同埋大家都係為件事好 為大局著想更要適時進退
唔好下下講到依刻要人退就係當佢CONDOM/割咁至得架

我啱啱講完登記制度
記者同FA都要登記急救症同記者證
鬼會難入好多

被感情綁架+年少氣盛 明白既

原來混幾隻鬼就失敗
冇預防制止方法
然後公衆會以爲 8=6=3
真係要分清楚係唔係守護
當然政府會話2/3/5/6都係破壞

一開波都講左中大家園由中大手足睇番場
外來人要最多幫手補給

意思係入中大 中大人派自己寫好既NUMBER 比佢貼 至少打完人都會睇到佢係咩NUMBER 知佢邊個 邊個唔貼就會查

根本要撤
好地地唔夠兩三日又行番雨革舊路
一有佔區實嘈
朝早屌物資 夜晚捉鬼
同埋根本班狗就係想你地守番入去大學
成個局變番五年前一樣
攻守互換 佢又唔駛身水身汗
大波man又蠢蠢欲動嚟撩交打
成個士氣頹曬敗壞曬

行孖咇制，最好甚至係四咇制，咁就降低鬼嘅活動能力

其實流水都可以有鬼，呢次黑警可能突破左心理關口，下次可能用火魔襲擊記者平民，要諗下點拆先得

點解成日講民意對場運動咁重要

正所謂敵駐我擾
對家係祖師爺點會唔識
最緊要係軍心

今朝有班鬼上黎屌poly check學生證

香港人唔會衰多次，city 都好守

根本又跌緊入雨傘後期既陷阱，玩死守係損兵力、磨弱士氣。

唔好為左一時既面子而死守大學。

但班後生太熱血，可能唔了解傘運當時係點樣因死守而失敗。

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

口戈人

多謝你推post
唔想連登啲鬼再屌人撤撤撤

經過咁多個月，大家都知道鬼根本防唔哂

如果鬼嘅任務只係分化，你check student ID又如何？邊個話學生一定係黃？

如果我地可以零封到鬼，呢個世界仲駛鬼情報機構，你睇外國一樣俾支那滲透到仆街

我地唯一可以做，只有減低鬼嘅影響，無大台係減低每一個人包括鬼嘅影響力有效方法，今次個教訓，假如真係如傳聞所講，凌晨記招係未經大多數人在場下所做嘅決定，就無論點都要撤回先，只有現場大多數人唔反對嘅決定先可以執行

叫街外人撤晒先得唔得？
真同路人知有鬼應該一定肯撤？
咁到時就算捉唔到鬼都起碼清左佢走先

比你捉到字蝨 我錯 但希望你會明我想講既重點
「冇左警察，香港會點？」呢樣野係我相信好多人聽到 解散警隊刻不容緩 會諗過既問題
而家中大入面既情況正正就係反映緊
好希望大家可以認真反思下 特別今場大學戰爭裡面比較年輕既學生手足

真勇武，係唔會無啦啦兇人，更唔會打學生

推 希望大家唔好中大生講咩都屌

成日講唔捉鬼呀嘛 根本就要捉 但要諗方法捉

差佬唔郁你原來係扮阻止開花，暗渡陳倉送狗入去！

都係個句 永不放棄 中大人加油
今次雖然佢地贏左 但唔代表贏左整場

證明有需要捉鬼

其實好簡單啫，捉鬼捉唔曬嘅
但我地可以定義做左咁d行為就係高危人士，要立即離開
例如兇手足、話要私了手足一定要停

冇大台唔等如冇規矩

幫手推 同學要注意安全

up

我信樓主
一定有鬼混入

捉到一隻鬼

不嬲都話緊唔應該再守任何大學

［集思廣益］手足十戎歌

呢2日突然多咗好多內部矛盾，唔止CU

因為班狗已經轉咗策略

五毛分化撚已經由網上走到現實
佢地會不停擴大分歧、製造衝突搞分化
就係想手足唔團結，凝聚唔到

知唔知點解班狗呢2日少咗出嚟？
因為要留守陣地而且得閒，先有機會搞分化
你諗下成班手足打緊、走緊、槍林彈雨
個個都好忙，而且目標明確，分歧空間係好細
班鬼最多捉人打人，係搞唔到其他事搞分化

最簡單方法就係，有衝突先幫手死守打陣地
無需要時援兵就出返去開花，留返學生就夠

邊個話唔洗捉鬼 狗扮人唔足？ 需要有智慧咁捉呀

抗暴之戰】勇武協調者「蜘蛛」：後面冇人都會頂

老屈人地係鬼有幾難？我就專屌人捉鬼既，我覺得咁捉法弊多於利
但我贊成入口把關要嚴格d

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

blocked 都on99

點解blk我

explain the situations and danger to all people. FACE it together.
create remedy procedures with common agreement.
Tough.

Part of procedures:
How about setting up stations to test them simple questions :
- related to CU or
- speak some English or some questions
- even the worst CU student should be able to answer?
Can they show student IDs?

Tough parts are those non-CU people !!

CUHK is too easy to infiltrate...whole hill.

有據點等於要守規矩同紀律，
甚至乎要有大台先可以做到有效佔領同岀征。
唔係就只係一盤散沙

CCP style !
Divide and rule at no cost!

推P仔推唔到

BUT they must have gear to communicate and some sort of weapon.

expert level.

On9仔一定有 但一定唔可以排除有鬼

there's almost nothing we can do even we have identified them... that's the problem.

本人有少少感想，希望可以帶起大家思考中大一役得失。
先講本人對行動成功嘅定義：令敵人泥足深陷，進退兩難。姐係Yes/No question, 不過你點答都可以追住你咬。
下面講根據此原則下嘅分析：
港共戰略：重開交通春袋，減低三罷影響
戰術：控制中大（各大學）
第一次強攻失敗原因：林奠唔敢用致命武力打咁多人，黑警兵力唔夠同時攻同守。
黑警（應該）學到咩？大學人夠多唔殺人就攻唔入。
777學到咩？攻唔入令示威者軍心大振，黑警無法同示威者全面開戰。
我地學到咩？人多就唔怕黑警攻，因為佢地「應該」唔會再攻。
但係大學多人守好大問題：虛耗大量人力物力。一間大學當一千前線三百後勤日日咁守補給唔易，何況仲有其他大學？Total成萬人守各大學，補給線要大量人力維持。重點係其實目標同手段contradict咗，消耗大=人多=黑警唔攻。林奠拖下拖下我地無啦啦無咁撚多人力物力，咁on9不如唔好守出去開花算。
不過如果我地係入面練兵呢？每間大學都200人守800人練300人後勤呢？係入面習下武，研發下兵器，睇下軍事指南，交流下心得。一頭半個月後變精兵出去開花咪勁好多？林奠點算好呢？攻又攻唔入，唔攻又俾機會我地食buff。出致命武力攻打又會唔會自爆？點算點算？唔洗幫佢諗，佢點行都有損失。當然我地要維持補給線都要付出好多，不過我認為同現時以戰養戰，失去一大堆新兵先出到一個老兵嘅代價相比唔高。而且用根據地成長，人人入去都知自己想做咩，就唔會出現佔中時嘅嘉年華氣氛，反而培養緊革命嘅氣息。
以上一切基於黃俄唔會發狂，林奠唔係白痴而引申，因為我評唔到痴線佬要做乜。
評語：警犬今日睇中暴大人少攻咗入去就正式代表中大一役我地輸咗。咁辛苦搶咗暴大一定唔會放棄，簡單話大學管理層請求駐兵就大條道理放幾隊防暴。你主動打佢，開槍打死你就可以話係自衛，而唔係開實彈攻打大學，林奠咁就解咗死結。
如果無咗暴大，記住仲有城大浸大理大春袋，唔好再比佢用同一招搞掂。
以上係我嘅評論，歡迎各位討論及指出本人嘅盲點同錯處。

"記招其中一個，係新亞校董鄭承隆。
其他個兩個，係中大校友。"
你這講法令人難以置信.那三隻嘢係中大人?似偽進在學生多些.

大家揸緊中指就唔會比人分裂到

推呢篇，我一直信真勇武一定唔會冇啦啦打人。我信手足。

用真名查唔查到係咪狗？

最好答案係我地以前港督肥彭係北愛重組警隊嘅經驗，你可以google一下。依家警隊已經唔係一個半個警察問題，必須重組。

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！

其實真手足點解要破壞自己個據點先 又撞車又整爛野
好反智既一件事
下次如果係咁樣可唔可以叫佢講自己係咩咩身份?或者叫佢show證件？

搵中大人，睇佢身份證咪知真名係咪囉。
問佢邊年畢業，讀邊科，問番之前既師兄check下咪知。
中大系統查唔查到係咪校友？
中大校友應該有中大e mail acc.

係真自己友，實體諒你地

我知中大人E+壓力好大
但係都要保持清醒
手足要用智慧突破鬼局
唔好比人帶風向

依家係唔係應該先撤？
比學生休養先，畢竟打咁多日，應該好攰。
但假如要撤，剩底武器要好好處理，唔係實會比班狗以此為藉口砌生豬肉

做前線勇武必需有以下其中一樣證明，得唔得？

1.搵中大人，睇佢身份證咪知真名係咪囉。
2.問佢邊年畢業，讀邊科，問番之前既師兄check下咪知。
3.中大系統查唔查到係咪校友？
4.中大校友應該有中大e mail acc.
5.無大學學生證，都要有中學學生證或者現職職員證

無既暫時請回，得唔得？

係真自己友，實體諒你地，

集思廣益，推

真手足唔會介意證明自己
搜完咪又拍拍膊頭講唔該
都唔知介意乜春

所以最後就中大手足守
避免以上事情發生

其實好簡單最CORE嘅決定一定要由校園現任嘅學生會決定,所有外來嘅可以俾意見點做, 但決定權一定係學生會/校內高層100%話事. 外來嘅一定要尊重返『屋主』.

Push
Poly 校友表示身同感受

各大大學真係要開始小心
睇下傳緊段片講緊係一區起碼10－20個警犬臥底
中大入左幾多個都可以估到

守據點唔同出面游擊可以冇大台, 一定要有一個中央司令部.

果班鬼咩身材

其實各大學留返嚟做後勤有冇得諗
例如義士受傷唔方便去醫院就送去大學醫

一早講左要捉鬼架啦屌
有鬼搞事就即係逐佢落山啦

其他國家會用軍隊
香港唔想出老解
可以係其他部門抽調人
而家都有啲咩特別黑警啦

守太耐反而好大機會會重複14年失敗，JUST BE WATER
唔係BACK 返屋企

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

都話槍都吾撚洗帶 攝乜尻野衫阿

推 覺得好恐怖

請各位保持清醒

線下提防臥狗
線上提防風向撚分化post放負post失敗post

唔洗係咁守 佢地攻先算
攻到入黎咪搵傳媒影佢地相
比國際睇

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

唔一定讀中大就唔係鬼
外來就係鬼
鬼任何地方一定有
有人信錯新民黨鄭生
佢細佬鄭承峰係共青團
唯有經一事蔡一智
但都係嗰句
只係捉鬼唔會令到我地贏
今次反映陣地戰太易被滲透
亦需要太多人力物力
呢點要諗

唔好推啦 我整嘅 但係而家清潔行動時間冇共識 同埋學校而家唔安全 大家未必會聽日返

你哋唔好急住清理喇
過兩日睇定啲先啦
最緊要人生安全呀
唔好再令咁多家長擔心喇

其實星期一一早都知有黑警換衫混入中大⋯

同意 比佢哋攻咗入去都冇可能一直留係中大
佢地撤 我地入
再塞吐公又好 搞鐵又好

你中大畢業生唔會做狗咩

清哂d 鬼佢 唔好俾佢搞事

混左好多警察入去
唔守好過守
繼續be warer

water

果晚有中大畢業嘅狗

黑驚會撤退嘅原因：鬼滲透完

我都聽唔明

其實應該係架 但成班中大人走曬 冇人肯做前線

再係咁落去仲衰過比人拉啊死傻鳩
仲以為自己好撚醒

你咪撚喺度非黑即白啦，冇人講過守住中大係冇損失，我亦都冇講過守中大係一個好嘅決定，只不過係想講你哋唔好成日強調流水式好似冇乜損失咁

咁你自己入去守埋飽佢啦